緊急 CR2032 3v

想換電 人在觀塘 邊度可以換到？
跪謝！

附圖

觀塘廣場2樓定3樓有一間，有呢啲電賣，唔記得叫咩名，有室內電話，sim卡，配件賣，你搵下，希望幫到你

日本城都有啦呢D電

應該周街都有

又唔係丫，之前我要搵一粒CR2020，日本城，快圖美個啲都冇，搵左好耐得觀塘廣場個間有，仲要15蚊一粒

2020少用呀

2032係公廁款嚟

岩 幾乎有鈕電賣既地方就有得賣 日本城已經有

日本城都已經有

有得揀就買SONY,MAXELL

唔好買雜牌同GP

無得揀就是旦

2016.2025.2032就易搵